又要轉貼hk01，又要懶係抗共，唔貼link

一係有骨氣啲，唔好睇唔好轉發

有時想睇圖又要特登去google search原link

係咪寫paper就可以因為quote緊大陸教授就落citation

hk01 咪又係轉貼連登
連登係抗共喎
有咩問題